rays 二手軨點check真假

想收套ze40 見二手都平幾多下 想知有冇啲咩方法check 佢真定假

拎去車房上架

因為之前聽人講好似假野啲字唔會一模一樣 所以先請教下

連登唔會有人買二手呔鈴

Ze40最撚多假野

得古銅色有生產
其他色停

點解鈴唔可以買二手呢 真心請教

一黎唔知真假 二黎唔知上手用成點
寧願比多D錢買一手仲好
好多時都唔明好多人有錢換尾翼換喉換內飾
無錢換套好D既呔鈴 呔鈴係最直接影響你部車既穩定性同安全

明白明白

換套71R好過換直出喉

冇錯，換鈴係最直接感受到分別

換左條te37+71r
好似第二部車咁
估唔到自己架車比想像中好飛

一定係換鈴先，Mk 先會換喉換翼換唇先

翼都可以考慮 去到 150 160 後加咗真係feel 到穩定d

其實好多所謂mk都係會換鈴先，只係賣車嘅時候都會拆鈴，所以先會見到好多mk車原裝鈴